[69抗爭一週年]Nowtv影到疑似喬裝狗

由片段及截圖中，好明顯可以見到有個Black bloc自己打開車門上狗車

但到底點解會見到打扮成咁既警務人員既呢？

到底點解會安排依位警務人員打扮成咁呢？佢又負責擔當一個乜野既角色呢？

係咪因為今日冇激進暴力份子所以佢就冇野做上返車呢？

推

啱啱大陸落黎第一次見?

恐怖分子

又block一隻

我第一次屌你老母啫

push

Backup

好撚威呀你

補link，疑似喬裝狗喺片尾

以佢地咁無恥既性格, 可以話係未換衫既狗

你要傳媒影到斷正做野/指揮人做野先有用
或者你夠膽可以埋去啲可疑份子再錄音拍片

班狗乜都做得出

速龍除左d甲同件dog harness咪blackbloc囉

你都ON撚9 速龍點會著棉質上衣

之前幾單都有手足同傳媒講
有幾個奇怪大隻佬叫佢地去某個區域破壞之後,
就係背後捉住佢

64旺角又係有人講類似野搞到有人出手, 但都冇關鍵證據

推下

我想信黎多幾次就會有，所以舊既都要backup

64616642星火

佢地咪激進暴力份子囉

唯有各位打足精神
知道自己目標係乜
唔好俾人説幾下就衝出去

推
希望真狗定假狗可以有定論

講得啱，今後臨場判斷好重要
唔好人做你就即刻跟住做

班仆街狗做咗幾撚多仆街野

依一年睇得清清楚楚

證據確鑿佢都可以唔鳩理你，當無發生過架啦，721疊哂膊頭重唔夠斷正咩

佢有講錯咩？發現新大陸咁，唔係不嬲都黑警自編自導自演架咩？

儲子彈，再租多兩個倉都唔夠

錯既野唔好俾自己習慣

推到有片就正

仲有葵涌狗屋自編自導自演呢?

殺人犯

721831101111
岩岩睇新聞見到一秒鏡頭

不嬲都係自編自導自演㗎啦 鬼從來都有